其實拍拖想痴住另一半有咩問題

我地差唔多日日見，但係佢話我唔比自由。求解

日日痴住好快厭

咁唔痴好啲？

一個星期見3，4日都夠啦

連體嬰咩？諗起都覺得核突

咁平時返學見 放假都想見下

人地無自己野做咩

比啲私人空間好冇

其實啪拖想插住另一半有咩問題

日日咁見都會冇野講喇
得閒搵d世藝等見面時多d交流唔好咩

我個朋友之前個女朋友係少少私人空間都唔俾 唔俾同朋友食飯，唔俾打機，唔俾做gym，只可以陪佢 好快就分手

我朋友不是我，我同我女朋友都會俾私人空間對方，一星期見3次左右

但係我會問佢想唔想出先，唔想就算咁

好撚煩姐 想做下自己野都唔得

話唔想驚你會嬲 你叫到又唔好意思話唔想
就算你唔嬲呀 當佢話唔想果陣 你又會覺得佢唔著緊你果d野

結完婚有排對啦 何必急住對

啱吖

咪癲啦 痴住都唔係咁